香港有份投讚成取消台灣東亞青運資格 仲好意思話人繁體支那

仲話人係繁體支那嘅
九成係五毛